求救 disable左顯示卡

是咁的 啱啱換左新moon 咁唔知整左啲乜 張GeForce 960好似一直都用唔到咁 所以手多試左disbale張內顯
我知我戇鳩 但係而家vga mode disable左
開機㩒F8 或者delete都仲係黑屏 試左下面個方法 但係好似有啲野錯左所以唔work 我跟住㩒 但係去到最尾enter Y個陣係咁聽到windows 好似輸入錯誤個啲聲咁 有冇巴好似幫下手 唔想洗機

Push

你而家個情況其實連洗機都洗唔到
你要洗就洗BIOS,拆左你底板粒餅電+熄火牛總掣等10秒,裝返餅電開返總掣再開機

咁機入面啲野會唔會冇曬？

比你吹漲，咁既問題都問得出，小學畢業未
人地有冇搞你隻 hard disk 呀？
你平時用外置 hdd / 手指冇插電會唔會乜柒都冇晒呀？

Cmos

人地唔識問清楚洗唔洗咁臭串

Sorry唔係好識想問清楚先做
唔知會唔會郁到system啲野所以先問

巴打教車師傅？

人地叫你做既動作係暫時拆走底板上面粒餅仔電，令底板係熄機情況下都再冇電力供應。等十秒係因為底板會有電容，要等佢入面 d charge 都放乾埋，咁你塊板既 flash memory 先會洗得走。

明白 唔該曬幾位巴打 我而家試緊

重新開機再入bios?

好心你班仆街就咪答佢啦，當it係免費野？ 睇醫生都要比錢啦仆街！

重新開機左都係黑屏

張960一直都用唔到
等睇買左部機咁耐 一直插住motherboard冇插顯示卡

我指係打機個陣好似係用左張內顯嚟推

clear BIOS 應該係最簡單既方法

但係我照做左 但係重新開機都係黑屏

sorry 我唔係好睇得明，你究竟係響bios定響windows度disable左張display?

Windows

win10 定 win7?
仲見唔見到bios畫面？

Windows 10 重裝電 再重開機 狂㩒delete冇反應都係黑屏

1. monitor cable 要試晒插display card 同on board
2. 如果兩面都出唔到畫面，好大可能係拆開部機果陣整鬆左野

即係插vga係connect 內顯 白色個port係display care? 但係我新mon得vga port 我換舊試下

？？？
即係你個mon得vga in, 而你一直都係用onboard個vga out連去mon, display card 果面d頭冇用？

話撚左一直插住motherboard
冇插到顯示卡架喇
做乜連登特別多戇鳩
用咁耐電腦 張960原來一次都未用過

我明你地講咩了 ...... 對唔住大佬 我知我幾戇鳩 自對十打膠先 入到bios了btw

第一白色果個叫DVI
第二你果個咩濕鳩新MON得VGA? 你坐時光機返2000年買?

有vga同hdmi......

唔係咁簡單吓嘛？佢如果張display card真係畀motherboard認到既話, 咁個primary display 應該會畀張display card搶左先係
即係話佢張display card 一直插唔實，但又一直用緊

有HDMI點解唔用?有錢砌機冇錢買一條HDMI線?

BIOS可以開一個叫cpu graphics multi-monitor嘅功能會2個GPU都用到

你講乜鳩

你mon條線插落底板咪會用內顯囉
你mon條線插落顯示卡咪會用顯示卡囉
唔關插得實唔實事

唔駛諗咁多，買條hdmi線由display card連去mon，完！

首先要去bios enable,但我諗佢唔會做

玩多mob 多過顯示卡support數量先好用
好似會影響效能

不過算啦 都唔關樓主事

有display card果陣，on board display default disable架

如果佢識開依個function但係冇試過插線落張GPU度我真係會笑死

好難講 唔係塊塊底板一樣
樓主就好明顯唔係
除非佢真係連裝都未裝實咁撚戇鳩啦

但又如果呢樣野本身係work, 咁又應該唔會出現開機冇畫面呢個case先係

其實冇咩可能會影響效能,
以INTEL CPU為例開依個function多數係想用quicksync個功能先會開
依家有幾多個人會有多個4個MON

d巴打開始燥la

下次記得裝個開機會自動startup o既remote software

中，我之前都係為左quicksync先開

每日一車車wrong hole仔車入硬件台，究竟邊個位出左差錯

咁惡托咩
樓主好聲好氣